有無人覺得TOTO壟斷左尿兜市場？

好多尿兜都係TOTO

?

American standard 好少啦咩？